男朋友d fd唔係第一次提佢ex

琴日中秋節 同佢屋企人 朋友燒野食
隔離有沙灘 講起去過某某沙灘好靚
佢個朋友當住佢屋企人面話
：「我以前同你男朋友同佢條ex去過嘅！」
我男朋友聽到冇出聲
我就一面尷尬 其實內心就好嬲
好地地做咩要提佢個ex？
仲要唔係第一次 以前食飯等齊啲朋友嚟嘅時候
佢個fd又無啦啦講起佢ex呢個話題 仲要拎我同佢ex比較
所以我今次真係忍唔到 佢哋仲好開心咁玩緊啤牌，我自己走左，佢追出尼

我男朋友話佢個朋友只係講笑冇諗到我會咁嬲
佢話佢冇同ex去過沙灘 係個fd吹水 所以佢冇即刻解釋 因為佢冇做到 佢仲話佢要講嘅係咁多
冇理由果時係咁多人面前氹我

大家覺得做女朋友嘅 應該要大方忍受佢個朋友提佢ex？次次係咁多人面前落我面？

小學雞
你呀小器

你靚d 定佢ex靚d

佢個Fd一係On9
一係暗戀你男友

痴線，你條仔D FD提佢個ex你就發鳩你條仔脾氣
你自己諗下你條仔有咩感受啦
仲要係提下就發脾氣，咁佢個ex人出現既話你係唔係要跳樓

我都覺得係

你夠有ex你嬲乜

分手啦 佢Fd 想你地分手好耐

佢啲frd可能唔鐘意你先咁閪
正常人都唔會咁講野啦

樓主14歲未？

其實果陣佢哋係3P

你走左咪輸囉 好心就坐定定 同佢d fd大方討論
講到佢哋唔敢再提

佢個friend 提

關你男朋友咩事，點解係發佢脾氣

成件事你男朋友做錯咗啲乜

唔鐘意咁你咪屌佢個fd囉

你嬲d 乜
叫你條仔叫下佢個friend 收聲咪得

我覺得佢個frd可能唔鍾意你
如果真係只係個frd同你男朋友去過個沙灘
邊有可能無啦啦老作話同埋個ex一齊去過
可能係佢唔鍾意你 想激你
你嬲到走咗去 佢可能仲開心 下次會再繼續講

btw 你條仔係無做錯嘅
最多諗定下次點串返佢個frd 等佢以後咪撚出聲

( ง °皿°)ง⁼³₌₃

係啦 暗戀

走左去好小學雞

你話你同你個ex都黎過喎
佢一定收聲

你條仔唔當面幫你 佢啲咩fd黎架 咁仆街

睇到孛力走已口左？

真呀

佢啲fed肯撚定唔鍾意你

點解唔係你串柒個frd，而係嬲你男朋友？

笑撚死 成件事你男朋友做錯啲乜？

放過你男友啦絲打

晨 孛力 口者o((⊙﹏⊙))o

你應該得罪咗佢班frd
但你而家肯定得罪你條仔

其實班frd有啲唔尊重你

講下都唔比咪分手囉 咁撚小氣既女人第一次見

早啲分手啦 咪害咗條仔
郁啲就發脾氣離席真係好鳩煩

你都幾唔大方架wor
你男友個fd 9up都嬲

你平時有冇好小氣， 要大家睇你面色呀？

偏偏他兩早見晚見

你岩，分手啦

咪害左個男仔

係嬲就即刻開佢個fd拖啦，喺度發自己條仔脾氣

你好撚小器，都唔關你條仔事

關你條仔咩事
岩架啦 分手啦

唔駛咁嬲喎 好小事咋嘛

btw , 點解你會覺得佢落你面 ?
人地係 過去式 你係 現在式

咁條仔係衰咗冇幫口嘅
分手囉 叫條仔喺你同個fd中間二揀一 佢一定揀個fd

樓主潛撚左水？

閱讀理解0分?

冇叫錯你做佢ex個名，算係咁

唔想搞到面阻阻其實可以講笑帶走件事 之後叫你男朋友同班兄弟私底下講唔好再提個ex
例如頭先個情況
你可以懶嗲同佢講 係咪真既 點解帶我去
如果吹水既男朋友應該會話 個fd講笑啫哈哈哈
你跟住話我舊肉熟未帶走個話題

咁撚小氣巳經輸左
仲要唔係你男友講

嬲咩？唔比較得？有比較先有進步

P.s. 咁我啲friend覺得個ex真係得人中意啲嗎

樓主呢啲性格迫兩迫就要爆發，要搞大佢，放上網，
好難叫到佢忍兩忍低調解決

分手

所有感情問題一律建議分手

屌， 佢同個ex去過全港好多地方，你係咪嬲到要移民呀

分手啦

唔好再害你男朋友

我會直接當住咁多人面屌佢冇禮貌同唔識大體
唔尊重我
有咁多嘢唔講要講個ex
重要節日流流
有咩居心 有冇諗過我地感受
你走咪輸咗

記住下次再聚會一定要約埋呢個你男朋友嘅fd出黎
然後佢一提 你照我教嘅咁做
落佢面

佢下一步實係話你小器 啲人最鍾意用呢招
你可以咁答佢
你都冇嬲 又點會係小器 只係覺得佢好唔成熟同唔識尊重場合囉

通常講俾狐狸精聽

我都會屌7佢無撚腦咁大個人

不過樓主男朋友班fd應該唔係咁鍾意佢/樓主男朋友有咩理由次次都提佢ex

人地把口，你最多下次唔去

你講緊自己?

點解個個都講樓主小氣
你地俾自己另一半嘅fd唔止一次當眾落你面你唔會嬲？
對住d唔識尊重人，有咩都話自己只係講笑你嬲係你太小器嘅人有咩必要同佢地客氣
樓主可以諗定下次點樣當眾串返佢轉頭
至於你條仔呢你可以嗲下佢話就算係講笑你都係會覺得唔開心的
佢仲唔醒水咁就

點解你條仔個下唔出聲 之後先講無去過沙灘

有咩問題

因為對連登仔黎講女人係雞係公廁

應該當時就同佢講 哦～我都幾鐘意呢到嫁
再同你男朋友講 以後你帶我黎多啲呀

面對呢啲情況最緊要處變不驚
可能佢個fd唔抵得佢有女朋友

更簡單嘅係回：So?
嗰個所謂朋友實即時收皮唔知點答
我覺得個個都話樓豬男朋友冇錯真係好反智
總之喺連登開post+感情問題+係女人=樓主係錯
個女朋友咁畀人落面
可以一句聲都唔出
點解唔係佢出聲 叫班仆街收下個口 尊重自己女朋友？
我真係覺得分手算 呢啲咁冇用嘅男人
如果我啲fd喺我老公面前提我ex我都會出口叫佢收聲 冇撚腦 唔知重以為佢班fd係mk仔

我都唔明點解咁多人話樓主小器
係咪見女人發脾氣就小器
俾著樓主係仔，我諗唔會咁多人講小器
唔識尊重人亂9up就話講笑
好撚好笑呀屌佢老味
我屌7佢一輪再話講笑啦
佢嬲就小器
樓主諗定下次點樣笑笑口反擊

應該都係20頭mk仔

如果我係你我會笑笑口同佢講friend講：
喂俾吓面我好喎

或者扮 扮嬲，講笑話條仔：
吖唔怪得唔一早帶我嚟啦

之類

分手 分手

話小器班人一係就平時自己把口都好賤
一係就俾人串都唔夠膽還擊嘅鵪鶉

屌小器到咁

why not both
嘴賤完俾人屌又駁唔到嘅鵪鶉

呢d炸彈難拆

幾碎啊小學雞

咁撚小事都忍唔到 即係都冇諗住一齊行到尾架啦
咁倒不如早啲分手啦 屌你 明唔明

認真有可能

我反而有啲好奇你男朋友點解冇第一時間話佢個friend作嘢

咁要忍到咩地步？等人踩上心口先黎反擊？
咪又係欺善怕惡
你自己鍾意忍咪忍飽佢

樓主唔使在意頭批cm，呢度女人係原罪
我覺得你男朋友無即刻解釋好有問題喎

不過總之都建議你同男朋友事後再傾傾，睇下佢會唔會叫到個fd收聲
另外都建議學下上面啲cm笑笑口串返嗰個fd就算喇
佢on9你都可以大方體諒下佢㗎姐

你男朋友唔識do

仲可能佢真心覺得個ex好啲

樓主幼稚園畢業未，分手啦，唔好害人

分手囉臭雞

其實樓主男朋友無咩要解釋 就算真係去過咁又點
不過既然唔係第一次 佢又知你介意就應該叫佢班fd收下口 同埋係fd面前氹下女朋友有咩問題 氹完你仲可以有原因直接屌番班fd下次唔好再講

係嬲都係嬲佢個FD姐
嬲你條仔做咩

重點應該係條仔唔夠man,唔識保護女朋友

「吓你做電燈膽咁尷呀？」

你應該串返佢個fd，亂咁辣慶火頭

下次條友再講ex，你咪問佢做乜成日提住哂，係咪中意人，中意咪去溝囉，朋友前妻咪走雞

搵個a0毒撚囉

佢仲要嬲到走左背後應該會係咁笑佢

我覺得係次次一講起就會嬲，班友專登玩野
樓主又敢怒不敢言，最好恰係呢啲

盲腸似係啦

「要講嘅係咁多」

屌佢老母啦最憎人得罪完人之後咁講
講到自己無撚有錯咁

樓主個下嬲到走人就輸左啦，你應該食住條水，回你男朋友個FD一句：「哈哈，你都幾鐘意我男朋友個ex喎，成日都記住佢提住佢，唔講真係以為個女仔係你女朋友添」
包你男朋友個FD以後唔敢提

同意
如果件事係一個男仔個女朋友個frd咁講，肯定話個朋友又八婆又盛